點睇啲私樓妹住千二三萬樓就扮晒有錢女？

講真，唔係住4000萬up嘅樓都唔叫有錢女啦！

大家同唔同意？

係窮撚，呢個水平已經到不了

你窮姐

幾層樓加埋得唔得

Full pay ok ge

拍埋你度
咪有錢女囉

有少少錢 但離上流仲有好遠距離

千頭啲樓好cheap

貧窮線 應該要試拎綜援

係

家陣有條肥婆揸層公屋，
連登仔都即刻

我可以

有錢過公屋妹就得啦

我赤貧線.....可以點

又一條溝唔到女既可憐蟲
當呢到ig?

55
But full pay 12M = 供供50M

可以all in TSLA試試

起碼都要Bruce Wayne咁啦

千萬樓算係第二代中產
無意外第三代就做到有錢人

我住間屋三億港元，月入1000萬，都覺得自己好窮唔明搵得幾十萬果啲人點生活

認真講
無翻10位數字流動資金唔好話自己接近上流
都只係開始接近

見到樓主個po都覺得窮酸 住1200萬同4000萬都輪唔到你屌啦

其實千二三萬三房單位，佢哋父母以前三二百幻買落，好多係人工唔高嘅打工仔，只係有買樓換樓，同有錢扯唔上關係。

1200萬個啲送俾我都唔屌啦

直頭普通人啦，但啲女又以為自己有錢女個下好笑

之後就會有5000萬以上先係有錢嘅post

但全港得50萬人過千萬身家

咁又太離地ching，過10億可以叫上流啦

第一代
節儉一生，全副身家供書教學同買樓
第二代
專業人士，30k起步，有學識，高收入，唔洗比家用
第三代
正式享受前人福蔭，揸住幾層供斷左既樓，聰明既就發左達去上流，水皮d既 一個月袋幾萬租金 永續中（上）產

露底啦你, 支那狗

只計現金流？

4000萬up通常都唔會隨街走，個圈子一般人去唔到

同意

如果你用翻傳統對upper class 既印象 10位數唔誇張啦 香港富豪榜閒閒地都過幾百億 中企老細都隨時調動到過億現金

如果10億係離地 咁呢到應該係講緊upper middle 個概念係識識地投資既醫生律師 中小企老細 掹車邊中企老細

我就係住緊千幾萬樓ge窮撚

你買得起？得把口

追過一條女,有晚送佢返屋企,佢住凱旋門(送到樓下目送佢拍卡入,應該冇吹水既)
果下已經諗緊我呢個死窮撚配唔起人
再之後食飯傾傾下計,佢話佢家姐嫁左出去,但成日會返屋企食飯
我話咁咪好晒時間囉?

佢話唔會阿,住樓上者
當然貧窮限制思想

窮同有錢都係相對嘅
住開一千尺，唔通嫁比你住300尺咩

去啲平均樓價幾千萬既區行下就會發現全部望落都係平凡人，今時今日咁嘅樓價千幾萬周街都係，香港地越冇錢先中意扮中產，扮有lifestyle

岩呀 我老豆係李嘉誠都咁話

其實宜家出現中產下流現象
富者越富係講緊最top果1％

個個女人都係有樓有高潮

更可況係千二三萬的樓，
即刻濕晒
兼當正自己係貴族

香港樓價平均一千萬，如果用呢個數即係香港有一半人係有錢？？？我公司都有女同事住私樓日日串尻啲公屋仔，周圍同啲人講自己住邊，會所點點點，但佢每月比半份糧屋企做家用，我家底同佢差唔多有會所唔洗比家用，聽完佢講真係得啖笑，成日見佢少少野就串串共真係好黑人憎，唔明呢個post做咩咁多dislike, 不過證明連登仔見係女就拜仔就踏

40m 樓周街都係啦 咪又係普通中產

有人升上去就自然有人跌落嚟
無可能人人有錢

千二三萬幾時買先？
我有個親戚03年百幾萬買左層樓
而家值成千萬

非常同意
千二三萬等於1層荃灣西新樓 得五六百尺
如果同父母同住 咪又係住公屋丁屎咁大 仲要係貧民區

秒速負資產

Ig 大把ed女
日日唔洗做

老實講，我自己都算第2代中產，接觸到d有錢人發現多數都係有錢左好多代
有錢人分身家分到細左，最後有錢變中產都有，但佢地接受既教育資源令佢地注定中產起步
社會個流動性無你諗得咁大

有錢女至少住過億豪宅啦。

千幾萬真係中產level

買唔起就唔講得

現實中香港有5成人住既地方連一千萬都唔值

1億以下都係窮撚

做個9碼保安都500k月薪啦
千𡃁萬真係唔算啲咩

其實用層樓黎睇係中產準唔準架

有啲住幾百萬又幾間寫字樓收租

有啲以前買落但依加仲打緊工

起碼住1億似上先叫有錢

自住位冇番1-2億都唔好話自己有屋啦

唔係話香港得50萬人係千萬富翁咩

資產上到 8位數，咪輕奮

300呎過千萬呢

我指住既地方
唔係講身家
咁住一千萬入面有啲係租戶
所以身家一千萬既人更加少

香港有4成公屋
私樓已經贏4成人
再講千萬私樓中產盤
已經贏至少8成人

講緊業主 唔係租戶

想知樓主住邊
天匯？曉盧？

冇1億都唔叫有錢

公屋處女 vs 私樓牛肺
樓豬點睇？

係50萬人有過千萬流動資產呀

我以為你講私鐘妹

平凡果堆呀叔好多細個都係努力搵錢先有今日嘅身家，有錢有氣有力有邊個唔想lifestyle

個個月多萬六萬七蚊閒錢 想唔扮都唔得啦下？

真，年薪唔過1m都唔好話自己係中產；身家唔過億都唔算有錢人

獨住港島千幾尺

下？
我住緊成棟house，20幾層 都唔敢話自己有錢
樓主哪來的自信

我都差唔多呢個level
一直覺得自己窮撚

住你老母個西度

千幾萬樓係叫普通人

對比架姐，對住你未有錢囉

樓主住返入老母個西度啦，你老母個西一蚊都唔值。

都好過好多人 最多叫中產

咁同公屋妹比佢咪係有錢人lo

咁講你老母個西貴d，剛剛用咗百二蚊住咗一晚

上唔到Forbes都唔算有錢啦
仲有，年薪100萬對於FG已經50K嘅連登仔嚟講係好容易達到

資料來源呢？

我睇個段就咁寫

推算全港有50.4萬人擁有1000萬港元或以上淨資產
千萬富翁淨資產中位數1700萬元

我會著拖鞋落連卡佛買野
有時頭都唔梳，跑步經過就著運動褲
有frd話我好hea,我話你落街買外賣都唔會著到隻雀咁啦

你老母個西狗都屌得，未生左你出黎囉

住1千萬左右樓=唔憂三餐咋

住個康城 日日影自己間一房
市區居屋價佢一倍

原來係公屋窮撚出黎酸私樓妹

流動資金同身家係兩回事喎ching

慘得過你老母比狗屌完你都係窮撚

第二代先會係要比第一代家用
第三代就通常唔駛啦

當然啦 但我手頭上無個堆富豪流動資金數據 用住身家先 中企老細個到比翻個reference大家

Sor9 re錯左cm

樓主係幾百萬嘅樓都買唔起嘅肥矮醜痘痘傻閪？

通常第一代都係有樓在手收下租
可能唔多1、2萬蚊咁
仲會係你置業既路上比充足既財政支援

至於家用，我相信佢地有足夠既錢唔會拖你後腿
就算要比 都係象徵性質，而唔係實用性質，比少2千就反面趕出街

我諗通常真係好有錢既人都唔會有咁多current assets係手

點解連登仔咁多幻想。
會唔會係條女話自己住幾錢幾錢樓呀

有錢都移民啦

利申個堆富豪真係唔知 但一般中企 有自己生意 有買幾層工商廈投資個種規模 要攞9位數出黎唔係問題

香港好好住唔想走

李嘉誠大劉何家個啲家族移民未

買幾層工商廈投資已經唔係current asset啦ching

有錢係香港洗撚移民咩

我係比個概念你 大概講緊咩規模 唔係講緊工商廈係current asset而係大概呢種規模既老細可以係唔變賣任何資產情況下攞到9位數出黎

應該話有錢彈出彈入都得啦，買本護照

我諗你真係諗多左，有錢人好少hold cash，hold cash係冇任何return，仲一定會蝕

理論上你咁講無錯 但事實係咁 唔信無野好講

叫人燒多啲錢比你啦

我可以咁講，我有一個朋友個老豆係好有錢，身家起碼三代唔洗做唔洗慳住洗都夠洗，佢之前移民去英國既時候都賣左兩個物業套錢，佢既錢投資哂係唔同地方既物業，應該冇人會蠢到hold cash，幾千萬就話，10億就真係誇張左

咁我可以咁講 第一身見過上述規模老細現兜兜攞9位數出黎想做投資 而且未見壓力 而且見得唔係少

人地想投資你估真係得個想字咩，唔洗做好準備咩

無3000呎就唔好話自己係有錢人

你岩 但最後都係乜都無做 仲係有咁多現錢 但我都agger個ratio唔理想 所以都仲只係中企老細

計樓 唔計得10萬

調查發現，今年度全港有50.4萬名「千萬富翁」，佔全港人口的8.4%，較19年的41.3萬人上升2成，但較18年度的51.1萬人下跌，主要持有物業、股票及外幣、基金等；當中有10.6萬人擁有千萬港元或以上流動資產，較去年度上上升26%。

如無意外，
等第一代死左，兩老人壽保險加埋幾百萬，
第二代已經可以係有錢人

算啦 當年李嘉誠個仔比人綁 ，佢都係得十億係到，但佢當時身家都有接近1000億，咪玩啦ching

私鐘妹吓話

唔得 太窮

老老實實 我唔信佢當年得10億現錢只係張子強第一次講廿億 正路都講下價 講唔到咪算 但當然巴打你都可以唔信我

其實係靚仔d既酒樓飲下午茶果堆阿叔師奶
好多都有咁既身家

成堆億億聲既
咪又係海天果度食海鮮

佢一口應承左啦

千幾幻樓打份普通工絕對比高薪厚職咩醫生好啦
壓力無咁大
自動有地方住去下旅行又一世

無記錯係講左價 20變10 唔係一口應承

係
仲成日痴埋黎唔知搏咩

你食屎啦

同意
利申 住十幾mil 自稱中產

通常叫佢地請食飯
層樓成千萬叫佢幾百蚊餐飯請唔起就唔好扮有錢女
利申 窮人

主要睇佢哋玩開啲乜，係點樣有錢

日日俾人做

巴打最終有冇追到？

你遺傳左老母比狗屌啲劣質基因未講埋啲狗話囉

有千二三萬物業也叫窮？
太古兩房都係千二三萬

唔係窮，但絕對唔係有錢

係樓豬窮先覺得人地扮
有千二三萬樓嘅人一街都係啦

住太古
再有其他投資
唔係個個都all in投資係樓上面

當年有千二萬價值匯豐股票
而家就係窮人呀

有錢就要請你食飯

公屋妹都扮有錢女啦 有幾奇

窮撚表示想像唔到同住千萬以上樓既女仔傾計

吹水大會

唔撚敢講政治野？

唔熟都要請？見人就要請？請曬全世界好冇

港島千幾呎閒閒地3000萬

乜嘢house 20幾層呀？你係咪返工返到傻q咗公司當屋企呀傻仔？

點睇連登仔得30cm都話自己大碌撚
條撚無兩米長都唔叫猛鳩

大家同唔同意

你呢啲諗法最黑人憎
人地鍾意你份人自然會請你
人地唔請等於有問題
咁樣道德綁架人cls
咁做乜唔捐曬啲錢比慈善機構幫下啲非洲兒童

我都識得個自稱有錢女竟然住將軍澳
法國住將軍澳嘅人特格低賤真係無錯

係呀住緊天水圍公屋

可能住緊哩棟 27 層

一家人住曬

有錢人係香港根本無得輸，低税已經屌打歐美
得啲窮撚連登仔日日叫人移民

將南 康城 果啲幾球新樓

柒得過你又入嚟我個post聽我講狗話仲要留埋d傻西言

更係要啦
不過唔請先貼合主題
扮有錢女

一街都係千萬富翁所以咪話啲人扮有錢人好柒囉

咁就唔好扮有錢啦
約我出黎食飯聽你扮有錢都係時間黎

睇過日出康城，密到好似棺材屋

咪係
而幾日成日聽人講乜鳩野健康碼
拎住外國護照點唔畀你出境？禁錮你同啲錢係香港咩
快啲整健康碼添唔係點去旅行

幾千萬好多做生意本身有錢啦
真係發咗達咩

普通人中產最多千幾萬
層樓升值係全部資產

不過一世人都揾唔到千幾萬啦
男女唔會咁隨便係正常
全港得20%人住私樓
得幾十萬人有千萬都係正常
如果我係女有千萬絕對唔會幫男家解決居住問題
租到就租租唔到就分開

難得係連登發現正常人

咁你千祈唔好約人食飯啦
原來約人食飯就要幫人埋單

香港有50%人住私樓啊ching
當中2/3屬於自置

比上不足 比下有餘
最好有多幾層樓收租
有架車代下步
番份hea工打下
咁就一世

如果追到我第一句就會係我女朋友/EX

啱，so true, 我屋企喺中產區，我住嗰幢大廈算係最貴嗰個地段，啲人出入都係普普通通，平平凡凡，唔會特別打扮，根本唔會睇得出佢住值半億嘅屋。我成日仲會同細佬去食茶記，買外賣，踢拖落太古廣場great 買餸煮飯一啲都唔似中產

其實真係有錢到咁個啲唔會care 養埋你對佢黎講濕濕碎 好多時係男人自己覺得冇面

地利根唔算中產啦，身家過億

男人唔撚係有大波靚女就乜都得咩廢話

凱旋門都有平嘅

又撚將軍澳貧民窟

得層樓值1.5 億啫，實質鬼有咁多錢咩，係兩老沙士期間用千幾萬買落，而家升到億半，但係唔會賣

Ching屋企月入有冇50萬？

佢3姐弟+佢老豆老母,即係4房單位X2
我諗我呢世賺既錢唔用都買唔到一個單位

你估下點解佢家姐住樓上?
因為係父幹囉

我追一開始都唔知佢有冇錢架,正常又睇佢唔出
出街食飯又肯食平野,又會掃平貨,我話請佢食飯佢都塞返一半錢俾我

好女子

人哋都好傷心啦！你仲要一刀懟埋去！

加埋你個仔個代搵嘅錢，都抆抆緊

啱啊！男人係要面子的生物。

仲好大波添
不過上面巴打講得冇錯
真係會自卑同介意,冇再追落去

呢個真
識個屋企身家9位數嘅男仔 動漫迷 個人肥又毒毒哋 出街鍾意白tee短褲人字拖 毒到佢問你拎電話你都唔會想畀佢嗰隻 但人地真係唔care其他人點睇佢

要我個樣柒到咁
我寧願身價減一個0

每個肥仔都係翻身潛力股
減肥好過身家減個0
雖則身家減個0都仲有8位數

中產先難再向上流

公屋仔女讀好書，有份專業穩定職業

唔使十年就可以變中產

但中產點變富豪，我真係唔知，貧窮限制了我想像

但有呢舊資產嘅人

下一代都唔使煩首期

事業正正常常都會買到樓

屋企供完唒
申: 1050萬，窮撚一名

Sor
窮J星斗市民
覺得啲人住千幾萬樓已經算有錢

真係有錢嘅人係唔會扮有錢同炫耀

自己一個住嘅話係 同屋企人住千二三萬其實好common

我覺得叫做起碼唔憂米飯，算唔算有錢就要睇同邊個比較

中產範圍好大既

你1000萬身家 同3000萬身家 都算中產
個生活水平都有d分別啦

樓主肯定係窮L

嘩, 巴打, 呢D 不知幾多人恨都恨唔到,
應該要拿拿臨追掟佢做入門女婿啦

地利根德閣都係中產
真係唔認窮都唔得

公屋連登仔標準答案: 公屋都有好多富戶靚車

菲比斯都係廢老啫 無乜特別

俾人住㗎咩

公屋妹扮有錢呢

試過有男仔送過我返屋企之後就無再搵我

醒目女

係啊住緊天頌苑

屋企無留返過億資產你都唔叫有錢啦

有錢人唔係貴族
有錢人我指既係財務自由，可以去追夢讀乞兒科，打乞兒工/唔打工都過到中產以上生活

貴族，讀書個時識個哈羅公學回流香港既人，而種人接近佢已經feel到自己好低賤

啲貴族有咁勁氣場？佢地咩背景

將會越來越唔好住

誠哥早已走資

都有啲係為咗下一代著想先要走既

要搞清左供曬未嘅先
未供曬嘅就真係一街都係

供曬未供曬有咩分別？從來供樓對好多人來講只係低息槓杆，大把人有閒錢都唔會full pay

你中文唔合格定點
移民呀屌你個文盲含家產

我意思係佢隨時都可以離開香港而冇乜顧慮

其實啲有錢佬好多都周圍住吓, 無話移唔移民既

Ching好想低價接盤？所以猛咁叫人移民？

邊個同你洗牌

去到第三代講緊 被動收入都最少幾萬蚊 未必有錢 但最少財務自由級數
被動收入都分分鐘高過你同你老婆加埋月入
仲要第二代已經進化到高學歷水平，比到恰當既教育第三代

咁依家你諗住點洗法？ 不妨講黎聽下
blm 去搶豪宅住 掉白皮豬出街？

住800萬我都當佢塊西鑲左金架啦

你係公屋仔？

以前成日聽富不過三代，現今社會證明，富人會發明更多法律基金工具保障佢下代，富可以千世萬代